十二隻雞蟲去飲湯 齊乘坐升降機出發了

後生d都唔識呢首

邊間教會

光明會

十二隻雞蟲快快樂樂
Say How Much For One Q

十二隻傻閪去送頭 齊齊上路

屌你老母

你老母俾狗屌

清邊間教會

單機啦你 屌你老母

東方閃電

屌你老母阿 12隻甲甴唔得？
我岩岩拍死左十二隻送頭既甲甴 單你老母機阿

5-9-2019 你舊名鮮檸茶走檸
以後咁樣叫班狗

十二隻咩？
十二隻過街老鼠得唔得？

十二個帶病在喉痛咳嗽
Corona Corona!